[有片] 而家香港警民關係差既原因好大部份係出自呢啲低智警犬

咁樣既弱智邏輯都上到三柴，你話香港警隊管理層可以有咩質素可言？
屈個想租共享單車既人想偷車，
之後好似啲小學生鬧交咁，戇鳩到震

汪汪汪

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

辛苦了！加油！